大家估下邊一區會社區爆發先？

邊區藍絲最多？ 我估屯門區會爆先勁多蝗又多大媽跳舞

屌你咩，利申屯門撚

美孚

唔好咁講啦,無人想社區爆發

懦夫新村

7婆不知幾想

元朗~~
南邊圍開始, 18鄉逐個逐個淪陷

上水啦
個街市咁撚迫又咁撚污糟
係火車站水貨街個邊惹哂D病毒係個邊瘋狂傳播

應該係密集市區機會大d

建興

太子日日有好多中港大巴上車落車

觀塘
上次坐觀塘線勁多廢老唔帶口罩仲要有咳

咁多單都係有錢大陸人出事
公屋嘅呢？
佢地係有病唔敢睇醫生或者唔覺有病所以唔睇醫生先無爆出黎？定係真係得班有錢大陸人成日返大陸？

唔洗諗 一定係南邊圍

禮賓府及各區狗宿

元朗屯門
今日仲見到B1係到排隊..屌

佢唔係人

唔好

黃埔花園高危喎

北區

元朗

元朗屯門